血債票償咗了，贏晒了，以後唔洗抗爭了

多謝泛民
義士在天之靈都一定會好開心，知道自己流嘅血變成泛民嘅票

咁係唔係建制當選義士就好撚歡喜呀
ON撚9

收皮啦 投完再打 有咩衝突

林奠：多謝各位去投票，成功止暴制亂了

好過做建制血票/血白流

熱狗收皮好唔好

分化Post咁遲開無錢收

有

以為熱狗分化撚唔見哂
原來未訓醒

低級紅

on9 仔，投票係過程唔係結果，咪撚吹啦

今日都未完

算吧啦你呢個時刻仲分化

分化post 拉

只係其中一步，唔會忘記
69 612 616 71 721 811 818 831 101 1111 cu polyu 新屋嶺

每一日都記得

已投票，聽日傾下一步

和勇不割 踢走建制
分化撚全家仆街死

又係你呢啲on9 分化撚

熱狗最勇武 快啲出去破壞選舉 靠你哋了

你死全家呀

太明顯

block

分乜撚化姐？

分化撚
拉

熱狗訓醒了

有病邏輯

睇下選完泛民割唔割你？

見到呢啲 不推文 block啦 洗撚屌佢咩 推啲有用既野上熱門

垃圾POST 大家唔好推

拉

可以投票呢個結果已經證明左政府嘅認受性，投完出嚟點都唔重要

講咗幾多次未train好就唔好放出嚟失禮人

戇鳩標題
拉

利申：覺得泛民呃左香港人22年，食左22年民主飯，正仆街

分開四起 親中派害怕了
害怕大家投票

戇鳩標題、弱智內容
拉

利申：覺得泛民呃左香港人22年，食左22年民主飯，正仆街

邊個話唔抗爭 咪喺度分化

你精神分裂？俾佢呃咗廿二年仲支持佢

收皮啦

on能9！！！咪能傻啦

然後飯民入去只係呃飯食，完。

太明顯喇 fail
multi tasking都唔識就唔好學人抗爭啦

血債票償呀 唔好講到呃飯食咁難聽

分化post 0.3

重點係投票呢個行為等同直接認可政府嘅管治權同認受性，尤其係議會機能失效既情況下仲去投票，等同認同呢個暴政

咪撚戇鳩啦好無, 出少個膠post, 做返實事

我果區民主派banner 寫住投完票，街頭見

Blocked

blocked狗

冇人話投完票就唔抗爭。投票踢走班撐警撚都係抗爭一部，block

好撚叻
邏輯之王
又用二元法

投票=不抗爭
咁都比你諗到

咁都叫熱狗呀擺明保皇狗分化啦屌

btw,票照投，修照裝

邊個割就裝邊個

好
大家投完再睇吓
割咪裝修再私了

散水撚 拉

5毛post 大家唔好理就得 ignore

咁你咪帶人搞到政府取消區選囉
而家既然唔搞到佢取消，咁就要投嫁啦

冇人講過話投完票就唔洗抗爭，唔好抹黑

樓主係五毛，fced

2月之後冇再開過post, 去到6月11號先再開翻post

到時上面班吹風狗又會話你裝泛民修你先係鬼，你估有蘋果立場啲黃色主流媒體加持嘅佢地大聲定你大聲

好撚煩呀3毛
拉

我上高登個陣你仲飲緊奶炸

咪係 兩樣都要做

On撚9

之前上高登做五毛？明白曬

輸左你同我食左部電話佢

係割都割你條仆街先 一日到黑捉鬼

連溤檢基都俾你地班泛民當鬼，你話我係捉鬼撚？